[A/I] Puzzle and Dragon [203] 新手誤中1001

唔小心中左1001

用白狗師龍都得丫
要第一turn變身就用師龍
唔係就用白狗

應該唔駛用師龍都夠sb入場變
我果隊無落白狗都夠變，隊友光魔女你當佢繼左1sb武

但係我依隊入唔到D全屬關

放超轉生慈愛神有咩作用？

你差木

同埋你3人協力唔好用呢隊

點解咁用邊隊打3人協

全屬關是但用情人彩龍打啦

情人彩龍要點砌

3協玩唔到大面板
次次要6光珠
都好難

是但組， 全屬關好易打，放隻桐人落去破貫通就得

姐係我3人協又要經過另一隊

咁樣？

夠啦岩type就得

係咪雙彩龍？

都好多靚寵下有排玩啦

配彩龍又得 桐人又得

下 我好多都無

你有既我好多都冇

邊d

滑鬼
火天
彩龍
情人彩龍
桐人
呀絲娜
重有好多我都冇

情人彩龍我都係係換番黎

其實點解陳敏上修個陣好似冇咩人講用佢嚟Loop dropup
反而滑神出咗之後就個個都講要用佢⋯⋯？
明明都好似差唔多

陳敏究進前仲要用3抗（雖然依家係大抗年代）

3sb / 有貫通有L / 主動技生一行>+1C

有無貫已經差好遠
同埋因為個陣時未有光魔女

一直有用陳敏，ching識波

係因為有光魔女先需要？
其實好多光隊有drop up loop都勁啵⋯？
好衰唔衰之前換走咗兩陳敏 唔知有loop

我明光滑勁啲 我指嘅係loop drop up 嘅興起
係光滑勁先興起咩⋯⋯？

淨drop up但係轉唔到光珠出黎其實無咩用

9ho營業額下跌真係心涼
神up 8連系列神 合作30連金 搵鬼課咩
set條必中保險線咪仲多人課

仲有光滑3sb 陳敏2sb 落兩隻已經差2sb
光滑無論覺醒定主動技都贏陳敏成條街

原來係咁 我一開始仲以為係因為loop技勁 所以先勁

抽蛋方面我覺得pad已經算做得幾好
必中包同埋交換所依兩樣野都幾佛心
係之後成日將啲大獎收埋係低星果堆入面
一係就寧寧舍舍升一隻做淨係比你換果隻

drop珠loop係勁 但係都要睇番本身隻寵覺醒同埋轉唔轉到珠出黎
木屬聖誕黑幻 暗屬滅盡龍 光屬滑神依堆都係有drop之餘覺醒靚
如果唔係既話寧願用番啲99turn drop好過

題外話
你哋會放光滑入光隊？
要無限look仲要兩隻喎...
貂蟬已經一定用一格

*Loop

有兩隻就一定落
無既話就睇你財力追唔追兩隻番黎
貂嬋都唔係必落

我個隊
快刷天球用

都係 可惜我得滑神有兩隻 好想要多隻聖誕黑狗

放drop up因為隊長對珠量要求高 (愛麗絲要3 set光先破根性)
如果遇裹關 根性無效盾 要秒就至少要15粒光珠
光drop珠本身係怪彈出之前就用9ho 如月 (99turn)
少用陳敏因為一黎直接入隊覺醒廢 如果放2隻更加廢 再加少SB 變唔到身
如月本身唔岩type 冇得直接入隊 就算用1cd 繼 都要13 cd先出到drop光珠技
變左如果打裹異形第10關隻減回龍 洗左你個drop色 你要好耐先彈得返起
短cd loop 就好處係可以穩定drop 唔洗驚比人洗走
壞處係要霸2個位 但佢做馬出到咁靚覺醒又岩type 所以個個狗沖放兩隻

有一隻
仲有一星期
呢部機應該會抽到嘅

我得隻桐人係有

見到你呢隊
好後悔當時無抽富士見......

明白ching嘅講法 但感覺現行嘅隊伍其實都好適合入呢啲loop嘅玩法
又有大抗唔怕唔夠抗性 基本上入兩隻大抗 都輕鬆組隊
而drop up 所跌嘅豬又可以進一步增加輸出
好似都幾勁

依家有5石諗緊抽唔抽

我All in咗

唔係為咗要オーフェン 都唔課4單咁多

如果係玩光魔女隊，直頭有公廁既話就唔會入貂蟬啦有破吸 又一樣有大防闇
通常剩返果個位就放天才劍 跟住2隻滑鬼放drop loop

抽完敗係USQ兔兔

課返pack抽玩過兩隻滑鬼之後返唔到轉頭 好爽

唔使擔心
雜色隊好少用
其他亂砌都得

又課 唔啦

無天才劍
其他都有
諗得過喎
一開頭亞絲娜啲人話俾個破吸收盾佢做咩

無天才劍士用兩隻滑神都ok

但而家睇返好好用
我當時抽到涼介轉做蹦太君
就算數無抽後悔莫及

我當時就咁課左兩包必中中左千鳥同宗介就算數，果陣無諗過玩光隊，所以無再課落去追天才劍，呢家要等佢復刻

富士見全部七八星都很有用
希望快d復刻

不過佢真係逼你用石抽到有堆7星全部唔比你換 但隻隻都有用，到時隨時追死1隻追到破產

Alice 光魔女 隊員點砌？
依家用緊：光龍刀 花嫁魔女 公廁 滑神
換唔換多隻滑神好？

同埋都唔知幾時復刻
視到時財力而決定啦

換啦花嫁魔女得1sb 滑鬼輸出同花嫁魔女又差唔多，雖然少左招洗版 但可以玩光珠drop loop

同埋花嫁魔女7x6好難轉

有d後悔上年換左隻花嫁魔女返黎，換完之後用都無用過跟住之前神up抽多隻返黎 雪到而家

上次神up想抽水著魔女結果抽到佢

我都係想追水著魔女，點知出多隻比我
果排水隊橫行，所以想追返隻玩

屌我都係追水着中花嫁 利申玩開水屬

等上修算

回鍋左約3個星期，輕課，
想問下我而家個隊伍有冇必要去追遊戲同莫良？
我係想刷極限競技場果種關升rank,

因為我美版仲有一日就完遊戲王合作，所以想襯最後機會問下意見，好唔好追遊戲同莫良
（聽講只要有1隻遊戲王，1（至2）隻莫良，1-2隻守城翼龍，就夠過大部份關卡）
（已課必中7星，但出左馬利克）
（守城翼龍已經有6隻）

Lm

Sor想問好耐呢行野點樣整出嚟

設定入邊系統入邊ge box 整理

獏良可以唔追 遊戲就建議點都抽或者換一隻番黎

破吸夠時間彈起？

係咪咁樣繼？
愛麗 繼黃龍 公廁 黃龍
白狗同滑頭繼咩好

想問好耐放維納斯既作用係咩

防毒優先

er...我都唔知

因為唔知放咩好 同埋覺得佢好靚 所以擺左入去

單打炸 btw好似試過都夠

我諗如果我課一兩pack, 抽遊戲，可能額外中1隻莫良都有掛，但我唔知道有冇必要去追遊戲
美版最後一日了

你唔換多隻滑鬼，可以試下入隻陳敏試下
不過兩隻滑鬼既話 就算無黃龍刀 好似入場就變得身

美版有冇新暗魔女，有既話 遊戲要兩隻比較好
1隻隊長 1隻究進版做隊員，不過遊戲真係幾勁，值得課金抽/換

無印花換啦

pad要課金追寵好反智...

新光魔女招愛麗絲
200858232

以為3人隊

Thanksss

好似真係無新暗魔女

戰友網是咪死了

是

最後要上gamewith 睇

想問下武裝啲寵係邊部機抵抽？

夠印花就換遊戲

唔夠啦，回鍋左咁短時間，得4隻印花係可以拎泥換，其中2隻係海馬同馬利克，都唔想換，
我諗我課番pack 睇下情況，8抽唔知中唔中

最少要課到一隻遊戲

lm

有得追
至少都追一隻
有能力嘅換多一隻
咁就可以等有魔女嘅時候入究進遊戲做隊員
Btw
點解會玩美版

10 石機~~~
兩抽....大明王,,,獅子舞
大家抽唔到新魔女????

等8週年
到時又幾隻op嘢

差好遠喎
唔知你係咪假膠
做下真心膠先
覺醒差好遠(下面爆炸輸出 37c 貫已經係t1嘅水準
仲要有解L(煩少樣嘢) 3sb(變身隊多1sb )
你上面得3 7c 冇貫可以返屋企瞓 唯一outplay係多一秒轉珠
仲要未講hp atk 回復力咩都屌打你
殺手又係下面食多啲(雖然有2隻嘅話 為左keep光珠drop會食防坐)

技能
有玩過光魔女搭愛麗絲都知成日冇光珠
佢轉到光珠已經屌住上面打(1combo?)

因為以前玩開美版, 果陣同日版差唔多人玩的,
(或者最初係因為睇唔明日文, 但睇得明英文, 所以主AC係美版)
我日版都有個分ac, 但得150體(250 rank)
都係最近先入回鍋(兩個AC 都有玩),

日版真係派好多石, 課金又平,
美版1pack 要59.9美金(用android定iphone 都係一樣價)
日版只要49.9美金(用iphone 睇, 用android 就港紙323蚊)

我記得我棄坑前有一個願望係美服合拼日服, 因為果陣岩岩開放台日版可以互轉, 最尾證實左我係大撚頭左

不過美版有課開金, 日版低rank低體力,
所以決定繼續入坑美版了..

斷打炸 三人好易炒車

有冇人未訓 協下啲降臨

想問應該重玩定keep返個account

重新上路吧

仲打緊盃

加油呀 下乞衣抽靠你啦

我好低分 次次都係得萬幾
佢送個3抽無抽中到限定

59.9usd真係課唔落喎
我都課返5000yen啦

追緊咩 新光天？

佢應該假膠嚟

乜遊戲隊仲未過氣咩

日版ios都係323一pack
有課開又真係唔係話棄就棄嘅

留名

隻驚過氣

買個AC
重新開始

過氣人氣轉珠驚

抽得未啊

棄驚，唔好返轉頭

呢次活動
當你6000億封頂
有兩輪 除2
3000億
兩round各差唔多20%人打到999999
咪計到有大約幾多活躍玩家

土蜘蛛洗唔洗換？

留力8周年

上次7777億個數都好似造出黎
今次唔敢set8000億

都係忍痛換多左隻滑神

兩隻係幾過癮既

我都想換 但唔夠印花

慢到

現在の状況（全体スコア）5990億8409万3145

抽得未

6億個抽係咪必中限？

小印花

兩抽唔識郁

執行

分身都係細印龍帝王

有個friend送左個ac比我
依家主力玩緊情人彩龍
想組隊純色隊玩係咪得火屬有機
唔該咁多位巴打睇睇

中光龍刀

Dark curry

這些機會

日龍，希望8周年有新進化

個號基本結構都ok
係差幾隻key寵隊長
你有100石可以allin一次有ss隊長既活動機

頂 又係執行

靈央

想問下盃賽通常幾時派彩

木龍女...

木龍女係咪都無用架啦？係嘅我拎去換多隻滑頭算

尊抽垃圾

我主玩木隊，但都無點用過用佢不如用木魔女

咁拎黎換滑頭

D297寵拎去做印花真係好肉痛 又無得拎番D297出黎

想問下依家武裝應該要點擺？仲要唔要繼黃龍武

黃龍武一定入
有防雲 hp buff

本身有天材劍係未無玩兩隻滑神嘅必要
之前砌過隊
無乜轉珠技
都卡得幾嚴重
繼左隻如月入隊先叫做舒服啲
但如月又唔係武裝

真係咁易卡6粒光咩根性無9光我放隻雷禪5rd一次直心算

係咪要繼比愛麗絲同公廁？白狗同滑頭繼咩好

一般繼俾愛麗絲或對面隻魔女

公廁如果唔想無咗破吸要繼啲長turn唔會彈起嘅

無光之精靈王粒石

繼完黃龍刀之後繼防毒

地縛喵加兩隻木馬都全防毒嘅
公廁繼偵探好d (八周年抽下睇有無）

好似有得打或者換

咁我換左兩隻木馬先 唔該哂
想問下佢幾時會派虹幣岩岩用左黎換情人武無哂D幣

我繼比公廁
因為我唔想佢有2技
黃龍武2技算長(不過你有加速

另外個2隻隨便繼
滑頭可以繼啲buff傷嘅 殺手呀 80%以上buff傷都ok (你有技就用 所以唔洗驚有2技問題
最緊要有防毒

最尾我無課倒，每有10石就一抽，連續3次抽左5804破壞龍鋼多拉，
但岩岩最後10石 搵屋企人幫我抽，中左遊戲，2%都比佢中倒，
最後一日唔課應該係儲唔倒10石，所以唔追莫良了

7x6佢又少手指掛
玩左排遊戲魔女16秒砌靚哂成版都得
少左幾秒又係差緊啲
我已經入埋有錢女
但都係遊戲魔女順手啲

唔洗課都中
放兩隻翼龍入隊就玩得

好想抽番遊戲

很想要吧！？，
過泥美服就有

幾時出新合作

星期四公佈 再下個星期1-5擠牙膏 再下下個星期就有

應該18號生放送 再20 21出情報再下星期一出 會唔會大機會啲

上年公佈一個合作
結果到而家都未出

汁撚左佢啦

8周年dmc

pad 汁驚倒數

山本幾時先可以學到怪物彈珠咁醒目

話說近排因鬼滅去認真玩怪彈 d合作活動 有誠意過pad好多 pad可以汁未

語音+故事模式呢啲為合作度身而做嘅嘢，垃圾9ho完全唔撚識好好運用

試諗下如果合作大獎圖係gif，有語音，故事模式有晒cutin咁係咪好撚正先

獏良先係大獎wo

當初出故事mode 就係期待佢合作可以好好睇睇
點知到而家都係無用過
抽蛋 刷章 完

要完全體的話
1,2pack走唔甩
玩過一排完全體毒撚
最後用得最多都係依隊

唔好意思 想問埋兩隻滑頭潛覺係咪落防座？
其他個d又應該用咩好

延遲耐性
各種殺

係咪咁

那有錢？
因為無莫良同埋第二隻遊戲，
發覺而家隊野缺防貼紙，缺大眼鏡，亦缺防廢珠
Sb都缺
想課多pack追，但那有錢呀

4個防坐一殺手都得 (貪心啲想要多啲傷咪4個 不過有啲怪會坐你5turns
6個防坐都得(暫時見啲日本仔都係6個 可能驚比人斷個loop光珠drop

公廁都係防坐(破吸多數係食防坐 可以食1個killer嘅
幻魔可以食killer
雖然得一貫 但佢本身有killer 應該ok夠力 如果啱type

另外超覺醒應該配咩好
唔該哂巴打

大防優先 (例如公廁一定係要大防眼鏡)
滑頭我會要7c 因為你唔係turn turn轉筒
3 7c 好夠力
白幻 貫通/防綁啦

其實要睇埋你有咩武裝

收到風聽日話會執

睇死佢8年都仲唔肯改ui

手殘終於過到

求諸葛亮，呂布極醒

悶到

我見樓上咁多位大神玩情人彩龍都唔會放齊龍type
咁咪哂左4血4回
定係有其他原因

倍埋平衡type

無正月水魔女
點組都係差啲

任換咖喎

柒撚左
情人彩龍岀現帶起返雜色隊
無桐人都無咁傷
情彩龍桐人都有
就係柒在無換到

上年twitter計人狗線個條架仔有出個集龍祭計活躍玩家個表
今年好似罷左工

中左肺炎

有理無理換左先張圖都靚

依家係咁協妖手換防座

我都有自己射
清體黎講幾抵玩

睇下幾時會有得抽

回鍋冇印花

回鍋＋1

有冇ching 有撚下土蜘蛛

升左 但無用過

刷妖怪 打邊一關最好

用左黎做木花火隊長夾人木和龍刷章

想問一問布麗姬應該進化成覺醒布麗姬定清火布麗姬好啲

升呢隻把撚

google先知邊一隻
火光個隻 有大防眼鏡
多數你睇佢進化要咩就知邊隻勁啲

眼殘haha

聽日直播再蒲頭

覺醒穩定刷天球

新手啱啱玩，想問呢到係咪冇隻有用。
如果有用既話應該主要升邊隻好

係，del得
聽日周年生放，睇定啲先再刷首抽

真。抽錯機

好彩都係玩左一晚

我覺得可能係因為你

玩左2日，洗唔洗重刷？

比較食隊員喎你兩隻隊長

水隊解覺醒
應該用療龍
大蟾蜍
定海耀獸好
目前仲用緊療龍

睇你咩隊員

點陣青龍 大蟾蜍 都幾好

你隊嗎係點？

療龍基本上收皮 上次咁都唔buff佢
依家其實唔缺傷害 佢招技又比較長
另外兩隻好用啲
覺醒好太多 又短CD
雖然5cd解有機會唔夠用嘅

我應該會用海耀
另外個隻回復力真係太低 轉唔到心珠
但可能都有機會上場嘅

為免麻煩
通常都係咁組

隊長用箏龍或隊員落隻水印/ugo 就回得起

你講完
又真係幾勁
仲煩左

超覺有大毒

水印繼船長武都夠回

清洲

點砌好呀師兄？

重刷吧啦

重刷罷啦 抽到咁建議等神up先開局，妖錶堆野唔係好岩做隊長

幾時神up

等今晚公佈
而家可熄機
好悶

青龍轉生左退唔到....想進點陣都進唔到

唔係食5 色單春黎退咩

唔係

可能今晚會改

Iphone日版無野
入港版一入即彈
之前都無事

點會
轉生左不嬲無得退

048?

仲用緊艦長做解覺
仲有水著代行，巨人米卡莎，寧寧，雷達龍，水龍女
用邊隻好

你以上講果堆除咗水龍女叫好啲之外其他都唔會入隊

換隻怪彈新角啦呢堆上唔到大枱

有療龍就好，可以有火位

復刻完冇耐

山本出黎切腹謝罪未

療龍啲覺醒真係唔係幾想落

留名等睇

同意 我用青龍算

山本： 因為大家很努力的工作，今天生放會有各式各樣的事情可以宣布 謝謝大家

再無暗天秤極醒就del game

再冇風雷神極醒打柒山本

華麗地宣佈執笠

冇記錯好似有次播片之前係twitter出左好多料先

仲有1個鐘就屌山本老母，大家準備好未

留名今晚無dmc

8 婆有料

即場畫圖咁激

我記得巴哈之前有個咩賭喇叭定賭潛覺賠率表
無極醒一賠999😂，贏晒

係咪畫完有究進

ＳＯＮＩＡ
玄武
雅典娜
新光大魔女

原來今日個生放送唔係錄定屌 山本條on9仔會唔會直播打兩粒鍾裹異嫁

有冇link？

錄唔錄有分別咩上次錄定片咪又係要人睇足佢地打1，2粒鐘仲要輸晒

畫咩圖先

新圖定舊圖

半個鐘padr 半個鐘垃圾情報 兩個鐘垃圾隊打200體 半個鐘新進化新合作 完

開live宣佈執粒

村井個頭成個傻仔咁

天秤極醒?

雷太

食蛋糕咁得意

散水餅

有沒手腳可以出合作料個陣@我

@神眉

青龍幾時先出埋隻超轉生

收到風 同大頭狗仔隊合作

條女同個畫師係邊個？

條片下面咪寫晒出演者

直播畫圖拖料時間
好似上次咁 重要野得果10分鐘

畫圖留返最尾啦

好撚悶

俾條神up list打住飛機先啦

點陣出到咁 超轉生都唔知點出

村井受左咩刺激

由個畫師自己繼續畫 你地還你地講情報咪得，咁on9成班係度拉布拖時間

唔出

村井張圖塊臉

屌你岩井

畫到咁撚樣咩表情

點解咁多位比人撚咗幾次都要仲要屌住睇
遲d睇整合唔好咩

少左份經歷
唔好人云亦云
睇左先屌得有說服力

追得生放都預左佢拉番1個鐘布先

3幅垃圾送比人
痴左咩線

黎料 padr情報

好好睇囉
On9仔先話唔好睇

年年都係呢幾條友
我都就認得晒

PADB

年年都係嗰張枱添啦

其實改到咁都玩得過
淨係課pass又唔貴

mp龍究進?

耐性章 set到防100%算啦屌

屌你一係40一係60，50我咪又係要落3個覺醒

50% = 40%

可能耐性覺醒改每粒25%呢

爆晒d石去擴到400好友

光愛貓買得

要換了

終於有位加FD子了!

死神合作

死神復刻

漂白水復刻?

藍染強勢回歸

仲死神

藍染啊

有用？

persona呢 出p5s都唔復刻

1cd板機 一定有用

冬獅郎

仲有人用死神既咩

日番谷加解鎖OK?

黑櫻

fate

fate 之前抽齊左

FATE!!!

I am the bone of my sword

火影合作plx

隻士郎有得進化了

Fsn hf

黑SABER

冇新合作？

死神有新野出咩？ 漫畫完左有冇2年

DMC呢?

應該擺後啲公佈掛 8周年都無新合作就執柒左佢啦

迪士尼

我有預感會有核彈級嘅合作

disney

迪士尼 屌你米奇

????????????

可能最尾宣佈結束營運

米奇老味

屌啦星，講完就整個米奇老尾出嚟

見隔離手機驚仲有人玩?

說好的dmc

屌 做乜鳩呀
其實佢想唔想賺錢

你搞得掂disney不如出kh好過

大家有冇興趣抽米奇老味啊

kh係咩

大家可以1個鐘後返黎睇啦

完

小熊維尼

唔太想
但op嘅只可以抽

人地出鬼滅 你就出米老鼠 真係世界級

Kingdom Heart

8周年 2個復刻1個垃圾新合作

可以等佢地打完先再睇究進情報

kingdom hearts

雖然我唔肯定版權喺square enix定disney到

disney 咁撚多ip你揀米老鼠

幾好笑。。屌無啦啦有隻唐老鴨走出黎

Disney Mickey Collaboration

sor 我得pc
所以冇玩過

一係marvel一係kingdom heart啦
米狗被狗屌

8抽10石機？

人出鬼滅你出米奇老母

又係送得1下 乞唔乞d呀 週年生放送都咁垃圾

希望日番谷可以重出江湖
利申有6隻

Sanrio 又唔見你地屌

Mickey 我期待張skin 希望靚啲

寧願抽ANNA ELSA都唔想抽米奇老母

復刻都起碼要龍珠 EVA啦，
點夠對手抽呀山本

你以為第一次出個時冇人屌咩

有維尼既話我抽

啱啊

米奇kh版另計

有FATE都唔錯 但係會唔會得太少

村井隊咁既野 仲唔係想自殺

今次洗唔洗打返2個鐘

大家可以行開下做下其他野先

靈龍改勁左

執未

個時我記得屌左出聲

村井好靚仔

大把形態未出
崩玉藍柒未有
假面軍團未有
喪屍柒番谷又未有

8週年直播就比啲勁啲嘅合作期待下嘛
出Disney唔係問題 唔好呢個時候公佈啦 冇曬mood

我擔心另一條友多啲
上次因為佢
村井都要同觀眾謝罪

無血無回 勁係邊?

唯有望佢仲有下半part

Sanrio係平時普通合作咁出無人會屌
但佢擺係週年生放送 個反差大到呢

異形夠打啦⋯⋯

講晒合作啦⋯⋯

i mean 通常啲合作都係搵啲近排有商業活動嘅去攪 死神有咩消息

dmc又有新作 p5又有新作
點諗到搬番死神出黎

死神3月份anime japan有活動，好似有大消息公佈

佢可能以為好爆

上年p5r講到而家都未有影

雖然我都睇唔明佢隊嘢想點

睇番divine gate果條合作list
再望番pad依面

死神佢仲有最後一篇未出新角

舊角又可以大番身

仲有keep既人咪爽

利申兩隻總隊長封塵

當年第一次Sanrio肯定係多人屌
不過d圖靚先至㩒低左

divine gate 合作合到執笠

唔撚係掛......
8周年得2個復刻同一個老鼠合作？

可能就係靠堆合作頂住先咁遲收皮

佢做乜鳩

以前直播打降臨緊張好多
而家完全冇feel

爽手啦

好出奇啊

隔離怪彈之前都有同過米老鼠合作
不過8週年可唔可以整啲爆啲既合作嚟
怪彈一個鬼滅合作真係令到pad𣊬間比下去
你睇個chatroom出現咗幾多次“鬼滅”呢兩個字

睇完隻米老鼠 都無撚曬心機睇落去

佢出鬼滅我即課，可惜佢唔出

唔係咁縮水呀.....
印象中上年都有幽遊mh 復刻+ 街霸同dmc

仲有通靈王

快撚D講派石同埋新限定啦 DLLM

睇完佢食蛋糕同畫畫之後出啲咁既垃圾

記得係ff mh dmc 通靈王一條片出嘅，印象中唔係周年正日嚟

Dg就係靠合作吊命

打贏異形都咁興奮 成個弱智仔咁

哇，13分鐘好撚快啊

我要抽老婆胡蝶忍

就死神二十周年掛

屌 異形13分鐘

S;G 抽助手抽爆

最憎就係鬼減 成班跟風mk仔先鍾意睇 一合作即del game

見佢地打到咁激動
以為打緊裡異 原來係異形

淨係睇過漫畫 睇左幾期就棄左
不過動畫真係畫得幾靚

7萬人睇你轉珠 仲要限時wor

我都好耐無試過協力唔斷打依啲關

收嗲啦 屌你老猸 笑乜能

想問好耐 岩井勇氣條眉係天生係咁定專登修到咁

助手

完？

乜情報都無

執柒

好似話係中場休息

見到佢話sayonara嚇死
好在係休息

山本話會執 大家唔使睇啦

應該係啦 完既話唔會岩井連坐多十秒都唔肯掛

有冇派石？

派200石

派石8周年活動一定有架啦 派幾多姐

真？

岩井病左？

話有job

急屎

山本中場要去玩下幻齒 順手拉埋村井一齊

係咪會出返血戰篇既卍解

假 我講下笑

原來disney有埋日期

3月2日合作

想join

連岩井條垃圾都唔so pad

之前投票下個故事唔知得未

上年係幽遊ＭＨ通靈王ＤＭＣ

係 應該死神>米奇老母>FATE

應該出埋啦⋯⋯
冇乜機會復刻

加隻有哈巴哈鑽蛋

希望全部有得換

如果係每日5石5石射比你

有野抽之前派得齊就無所謂
每日8石派兩個禮拜咁都好

fate套電影3月尾先上映， 有撚排

但老老豆豆
血戰篇啲卍解我淨係對露琪亞，劍八同京樂有興趣
唔知佢會唔會出

俾連登仔激到病咗

米奇老母完都3月中 差唔多啦
係persona成個合作唔見左

唔知山本真on9定有後著

正常梗係講左有咩so人先啦⋯⋯

妖怪手錶刷咩難度最抵

真on9 而家係睇堆極醒同新限神反唔反cup到

終於入正題

又抽 DLLM 係咪ON9 同送1000石一撚樣

8or80石 抽10日 咩料

每日有得抽中8石定80石？

8或80？

估撚到

每日8/80

最少80 最多 800

日日8石，唔使諗太多

拎石頭都要分歐洲人非洲人

原來有人人有份
以為好似上次咁撚on9

JM9 =.=

真魔法石機

好撚慘 見到自己未來都係8石

係抽到8或80
咁好過白貓好多

有80都算係咁

派石都派得咁戇鳩

預派10日 即係80粒石無期望就無失望

笑到gapgap聲

20000+

自己得80 人地係你十倍 唔洗課都抽中哂黎緊D活動

好過上次抽1000石先

部機拎嚟做gif應該幾搞笑

佢俾我有一日抽中80都要還神

算啦
我真係會拎白貓黎比
那一萬石都唔知有無人中過

又黎7星必中非限神機

reset不意外

我屌你返黎未

900抽

900

900
2400幾日800都未到就有900

800rank審判日

終於有900rk抽

900 lv抽蛋好彩之前極練8倍上左岸

不了

要衝900rank了

天女獸

好彩快手升埋個細AC上900
會唔會係自選7限

鯨魚要收皮了

5sb攻type 鯨魚

好勁

夾光魔女？

要升成三四十下技

條女正咁多 又有sx
鯨魚收皮

都係for窮撚用

可能係節目8星

幾勁下 咁先值得刷

唔撚想又升百技二百技

機神

屌你老母又變身 新魔女呢

變斷龍

咩料隻木

可以變好多隻木寵？

唔明佢講咩

變到木屬識郁嗰啲

百變怪

好似係鳩變 冇得揀

早知上次神up all in算

即係三色冇新魔女

應該可以3選1水果隻

Major

應該三送一架啦

依堆應該送一隻掛

送一隻

魔像

送一

火個隻變完身隊長技 都係12倍 我有冇睇錯

必換水

靚到

有pass多1隻?

係咪開免費一星期都有

新系列

新10石？

變身時代

屌你老母啲情報跳得咁快點睇

隻木屬靚喎

雙7一10

隻7710想點

技都未望得切

10石機?

火屬有機會返生了！

已經放棄左睇技 淨係睇圖算

科水時間

暗那隻個屎忽突哂出黎做咩

新10石系列

實有人cap圖架

信用卡已經準備好

睇黎係有野打既event?

2月24又新pool

水嗰隻好似好正

魔法石回收計劃

聽晚23點神UP
下星期一 新神機
3月2米老母機
山本係咁好窮 要急住玩幻齒?

課啦望

即課得唔得

好垃圾 又係玩變身

龍X士 啲frd
all in神up好定神器龍好

金之亡者

新10石機啦

神up派兩隻有咩好抽
一定抽新啦

出得故事 一定會出女英雄出黎比人抽

未有光魔女
神up抽印花換

雜色隊救星

舊野又即刻眨晒值

冇人想睇，走啦

訓醒呢

夾火龍刀

美味棒有隻幻幻

暗curry

仲要未講強化

snickers

睇黎小白幻會有新進化

最後播片

92435人正在觀看

咁都有得翻身

有咩神type雜色係勁 除咗咖喱？

肯強化下d舊野未

咩咭黎

直接用貂蟬76換隊長

變番拉龍d隊員
水埃火埃放入去

到我地買個陣就會變返哂拉打架啦

D餅卡會唔會有柒野

個個抽中囡囡寵
封面明明有龍

賣完產品廣告未仲抽

自己出埋餅卡

唔怪得神羅要執

山本

山本蛋龍

孖妹咭幾靚

蛋龍餅卡好可愛

係咪個隻例牌朱古力威化餅

我地買應該會一堆龍同拉打

mc都要食

進化

買定

黃龍>20cd

遊戲效應

佢既定位係變刀

火關光諸 點陣化

屌又點陣

乜9都點陣化

pad係咪搵唔到畫師
全部都點陣

點陣 on9

全部點陣

不如話無諗過進化
仲有不如武裝化啦

真係大量點陣進化

水時女當印花換撚左

終於!

5星限有新進化算好啦

濕婆龍

等奧丁龍

MP龍幾正WO

光埃龍奧丁龍

點陣

好撚型...

奧丁好似麻麻地，快手睇一睇

隻月讀龍好肉酸下

唔認得佢

暗天

光天咁撚型

天使超轉

肯出青龍未

請問幾時有青龍

孖妹同青龍呢

火雞

希望佢大buff

衰佐

暗天型到

2300日冇火埃點睇

今次d料多到頭暈...唔反山本了

天照

2400日無

2400日無火龍女呂布

大家已經唔記得左米奇老母

木印

毫無討論價值

虎妹又白咗

木印 整容？ 力架變仙女

水屬一隻都無？

木印理論上全game最高傷?

日龍

哪來的希石

Wowowowowo

之前拎晒d日龍做印花

到依家仲未中日龍

勁撚到日龍 4sb

完全唔記得有呢隻雀

4sb 攻擊type 大眼鏡 boost2
係果3個u太廢

101112人正在觀看

仲係無青龍 佢老味

好似完全冇我用開啲寵

有日龍不反了

係咪因為雷太

10c加8種殺 超覺7

D u變哂貫咪好囉

今次啲進化估唔到又唔錯

我屌你老母山本大介 pad係咪無水屬寵

琴日抽到日龍

木和龍同天秤極醒呢
擺左係度好耐唔敢拎去做印花

比U先可以整廢返

比dislike時間

冇鬼滅

今次算係咁，留條命仔俾山本

有, MP龍

OK
唔反一個鐘

八周年出哂都唔得
再唔出執左點算

無新合作?

天瓶又比山本忘記

米奇老母喎

咪米奇老味囉

d虹coin積住咁多到底有咩用無限神換得隻光貓

日龍 4sb 2推技 大眼鏡 防雲

咁多隻寵 得一隻水屬多謝哂

冇青龍dislike佢老母
話畫緊都咁話

多撚謝

天秤右邊覺醒暗加珠寫x16咪得
咁易改順便出埋啦

火埃BB

可惜又係大眼鏡

畫左成年啦
白虎7週年嘅

日龍戰勝歸來

咁多隻賣淨一隻

極醒係咪一年得兩隻

冇黑幣換7星限 得隻過氣愛貓

屌佢老母 明明2個幾鐘都畫完幾張圖
一張青龍係咪咁難畫呀

佢係我開國功臣
死都唔會賣

睇睇下啲超轉生幾型
唔反山本一日
暗天型撚到

應該冇9周年了

dislike

又搞投票

係 莫良都俾佢收皮

高極咪又係2147

新變身寵搞到舊寵又變蟹貨

大魔女果D好心BUFF下
當當7星限變印化

講緊覺醒 成100倍

聽日既十石機

2x2x2x2.5x2.5x2(超覺7c)x2(武裝)

無野好講

現在未900級 係咪到時一到900就有，唔洗咁急升

真係好慘 pad真係合作呢方面永遠比唔上人
隔離出鬼滅你出米奇老母 都8年個市場受眾仲未搞得清
pad合作搞得好成就會更高 而家咁樣真係好谷氣

下次reset前都可以

如果1.5% 45%限

24大印 21細印

非洲石聽日碌?

喂師兄你1個人唔鐘意姐唔代表全部人都唔鐘意wo
我就最憎鬼滅最鍾意米奇老鼠既

67.5

係

1.5x45 = 67.5喎

打錯限數

真係屌你老母，8周年真係好快8888888888888

送幾多石

無左解綁

900級俾人自選la

仲未邊隻未極醒

有冇送抽??

非洲人 80
歐洲人 800

天央

米奇老味正到，即課必中包

好似話2抽

天秤

天秤 木和龍 靈央 天央 風神 雷神 零龍 玩龍

極醒list

鋼星

我又冇話一定要出鬼滅 雖則我都鍾意鬼滅
但而家有對比既情況下邊樣更好大家都知
pad都有好吸引人既合作 但fate/死神都係炒冷飯
人地有個當紅炸子雞鬼滅真係比下去
玩左呢隻驚8年想佢進步變好都唔過份啊
明明佢應該可以比怪彈更出色

而家周街執隻光寵都攻擊type
仲要隻隻都咁撚勁

新有邊啲係攻擊type

青龍個極醒係邊，又比人打尖

如果我keep住平時7抽系列神嘅手氣 今次仲唔fat fat

日龍 橙龍 光印

真心唔一定係鬼滅，但係米奇老味真係無feel

技能使用不可

變身

8周年比D 咁既野我睇
山本醒未呀
藍柒BUFF 完唔好又手多改隊長技
十字隊買少見少

暗埃真男人

冇石送

封印變身隊？

咁快玩封殺

有無出到暗平惡寵？

堂堂8周年，collab得米奇老尾
合作再開就你老襟都知架啦，但得一個新collab，上年都話有3大合作，你老尾今年得一大

出新限都係你老襟都知架啦，但啲新限咁撚陽春，唔講以為係上年出既貨仔黎，又係九粒追，咩野玩心珠，係木果隻識變身可能好玩啲

搭單比一堆極醒咁就8周年，唔講真係以為你係平時啲定期放送黎，完全冇feel

是唔是要摺驚了

遲神做乜吉我嘅

唔係有fate咩

7*6鳩轉隊?

Fate咪合作再開

用修復就搞掂

修復一次

其實佢無封覺醒算係咁啦
76版面應該唔難夠珠去爆發or 九筒嘅

雷太D寵明明隻隻都正到仆街
可惜得罪山本

超多人屌住玩唔怪得仲未執

都仲係無天秤，屌你山本

7x6, 冇天降, 唔比用技
雜色天下

求下你 訓醒大魔女啦

情人彩龍岩岩好呀屌你, 未換快換

新機都未出就封殺

係家計事情再開

冇銀魂把傘 真係砌咩都唔順

幾時有得進

唔比人玩遊戲同新果2隻魔女

要抽

出得太勁
收唔到科

勇者xxx咩黎
新十石機？

屌完繼續玩 繼續課金
點執

55

屌住玩 但係0課
千幾日AC 零課玩家

DMC

就8年玩家 0課

水時女有buff咩
無留意

非洲人得80石仲要分10日拎 屌你大介

隻忍者係變身loop
每3cd可以變一次

變完身之後仲可以再變?

變木屬識郁嗰啲loop

有冇巴打有火天可以轉一轉比我刷野

變第隻
招技有寫變咩

係 順序變 變到木魔女又會變番忍者 無限loop

Super 1 已變 condom

慘到哭
未有用過

屌佢新活動咁樣 但係復刻又引到我

留石神器龍

85石+七星限定一抽+蛋龍王x8+超聖誕龍x8+虹幣x8+888加值

好似好抵喎

等fsn復刻，新限換隻水屬算鳩數

咁先係福袋 正月個個

垃圾到已經唔記得有咩

好似得虹章

最抵應該係當年得5魔女嗰pack

宙斯打+蛋好啲?

我揀+蛋 7星會中垃圾

same

Who?

見到米老母既合作我真係得啖笑
朋友問我做乜仲玩呢隻鳩game我真係答唔出原因

想加返D 好友 285602984
有十個位

7年前已經聽過不爽不要玩

我一般都係答變咗習慣 你話好鳩又真係唔係，抽蛋機率同派石量真心無乜邊隻驚好過pad，唔課都玩到算係咁

砌到好貴

佛心營運
代行4倍破壞平衡

你隊野都唔係平民嘅

有冇人知更新到幾點？

差好遠喎而家同以前
以前好似買10石送一抽魔女/宙(3中1)
而家85石先送1隻
其他果d咩聖誕龍..你有玩返咁上下時間應該冇乜人會缺

係，加蛋就有機會缺

11點維護
呢家快啲打哂啲體

仲諗住會改下協力、2技、UI 、effect嗰啲嘢

Sor岩岩呢期先回鍋
棄game果陣未有7星所以覺得好抵

水果隻限放琴龍入去做隊員 長期有倍
搭人地箏龍隊長應該唔錯

七星係咪有機會中垃圾唔係大代幣

如果抽到機神王雖然幾勁但係見到張圖都好大機會覺得好無癮

所以唔理有無用換水算

買pass可以換多隻，應該1水1木算

山本係咪諗住推變身 唔再玩武器化
新果3隻唔比變武器 d料又無新武器

呢隻有咩用？？？

新機變身寵做7*6

超轉生火埃好廢啵 無血無減傷

Ff合作到好似出現過

日日爆體冇野打

2446日ac 無課

極練都唔洗打？

變身魔女又多幾隻寵入隊
隻隻都咁撚正

佛光普照 帶返副

日龍嗰幾粒u真係

咩世代...仲2way山本真係吔撚左屎

係愛

佢想好似斷龍咁
但又功能又打手搞到兩頭唔到岸

我仲等緊

而家先留意到木嗰隻變完身啲技同埋覺醒同原本嗰啲斷龍木劍木魔女有唔同
變身後嗰幾隻覺醒同變身前既一樣

係喎 買pass送一coin要幾時買?

想沖800lv刷邊關好

簡返水算

裡異

維護到7點咁耐？

火果隻新限神應該唔會有人換掛

好似係活動中有pass再login就有，可惜個試用之前用咗

但有月費pass好似有兩隻
唔揀木
唔通揀火MK III

分身之前用咗免費pass 蝕咗隻大印

me2 不過算 買個pass都好似平過買隻珠皮

緊係一水一木啦，木嗰隻可能幾好玩

其實pass幾好呀 又唔貴

四聖獸都差唔多啦
下一兩次就會有

之前有d合作仲無feel仲鳩

反而想佢復刻EVA

兜雷也正喎

諗唔到揀機神嘅原因 隊長唔勁 覺醒還可以 圖柒 珠皮仲柒

活動期間買PASS 有冇限定神送??

應該有

Pass要幾時買？同埋我想問係咪試用完佢唔會自動續費 所以可以用咗個試用之後就唔買都得？

係收錢之前入appstore自己取消訂閱

玻璃到咁 被海豹

算把，我見到佢日龍究進諗住有救，點知下一秒見到3U，咁就收翻埋佢啦
不過都好既，至少雷太啲野keep住進，等多半年應該就到風神雷神

咪玩啦ching，全家開頭搞極醒，排住隊咁上，係咁進，青龍就邊緣到而家呢個moment 都係無人問津，慘撚到
仲諗住8周年果堆會有佢份架嘛

係都天秤先啦屌

聽日可以skip

已中80石

已課炸啩

新個隻木有咩勁

10日中8石咪80石囉

可以唔止呢 正面d

800石

10日80石user 留名

日龍4sb加招技2sb可以踢走黑魔女入遊戲隊，繼個九筒俾佢打多少少傷害...btw仲2way過哂時啦真係

屌 之前無衝上900 先800幾rank

隊員我覺得唔差 幾多元化

另外兩隻時女出左點陣
一個防毒
一個防眼鏡

咁水時點陣應該有防廢
水隊又真係有需要大防廢
所以我需要水時女

水時應該無點陣 本身6星限已經有極醒

係喎
我諗住另外兩隻出
佢應該會出

兜雷也究唔究進好

8粒 屌你

新手問
想問下8週年有一關打+297 打死左佢個時係+蛋 點解完左場之後冇左。

自動入咗落現有加值到
去返強化就見到

感激不盡

8石

好撚驚十日都係八石。 屌你老母山本

好大機會係
山本今次做得過左火
1日可以差成pack 課開金果啲好可能唔再課落去

其實8同80 係二份一機會定點

上次抽石唔係已經比人屌到仆街?
點解今次又拎番出黎

無可能SET到1/2咁高啦 但係見fb都唔少
可能有5-10%?

有一日80已經汁到

上次1000石好似係全game每日得10個所以啲人冇咁care
但今次我估都最少10%
每日差呢少少運就3舊水 仲課條撚?

依啲真係個率越高就越多人屌
如果有成20% 10日都唔中真係想屌死山本

我覺得絕大部份人都係80～152石

中到152石都還神

痴撚線點陣橙龍又係愛麗絲黎

原來有必中7星限福袋

有光暗魔女

橙龍而家仲勁過木契水契 笑死

乞衣一問依家更新完禁佢個免費PASS有無多個限神幣送?

係唔係宜家開免費pass會多一粒8週年coin

有無人試左?

橙龍邊到勁？

點陣橙契有攻擊type
超覺全防毒 S+同boost 2turn
光魔女又多隻腳

仲可以補火位

兩粒
等岀武裝先再決定

輕鬆8石

有大防毒 已經贏左
好多人話無天才劍 而家岩晒

但本身齊腳既唔會想入佢

佢個陣會係優勢

個PASS要我本身acc有錢先買得

原來港版都課到無野了

依家先訂都拎到個幣,可以安心免費做乞衣
記得取消就真

大家揀2萬加定mp？

其實今次八週年整體算係咁

大量進化
新限神
新10機
物語
送唔少野，石，限神抽，自選新限
福袋

係衰係新合作到
俾人直接攞到ms黎比較

你直播一早講撚晒d so野咪唔會俾人插足成個直播

所以話gungho d公關同市場策略係on9

梗係隔幾日先開
乞埋3月個一抽

無隊嬴2萬,唯有拎50萬mp

算鳥

你衰住想玩新限其實冇所謂

出幾多新角都冇意思啦
又冇新關又冇新育成方向 出完又係打返個堆關

懷疑gungho公司入面係咪成班廢老屎忽黎

日日坐到 6點八婆貼幾張就收工

LV1個抽未又係垃圾
無所謂啦

係咪可以即日訂7日pass 拎完再即刻取消

算la,果一抽咪又係得5千mp

2萬+啦 mp都唔知有咩用

抽強呢

垃圾抽

中左伏

大家千其唔好打中級

2萬+株過關咩環境
難唔難打

邊度有7日pass
我得一個月揀嘅

我都想知
太難去打個垃圾強算

直接買,7日試用,試用完先收錢
買完即去取消訂閱就得

咪又係宙斯rush
任何一線隊直行

2萬加係全宙斯
無隊有咁多破吸打左場去到第9層放棄左,去左拎50萬mp算

之前試用過7日係咪冇得再試？

遊戲暗魔女應該最簡單

應該就無啦

竟然中咗80石 睇黎今次真係肯送下

帶隻破屬吸就直行

有冇人打中級中左限

8石好野

開位招fd 124898415

想問下而家買pass係咪都會送多一個幣？

第一位歐洲人

正身8石 分身80石屌阿

希望10日內中到一次80石

就咁繼隻破屬吸技落去就輕鬆打破吸又有遊戲同暗魔女解決晒

木宙個99盾可以消左先打
水宙要破吸
第9層狗男女要屬吸破吸
第10層有個10com盾

極度憤怒 pad扑大量0課狗中80石

我2個acc都未加親友,有無add左我既人留個名比我加

+361983968

屌晒全部人老母用

好彩之前無用到個7日初體驗

依家用就有章送?

正

有無D本身ADD左我既

仆街成日過唔到10c盾

呢個係咪你

系

光魔女隊新光天 有錢女 龍刀 花嫁魔女，呢一波搵唔到野攝，日龍cd太長，橙龍又冇有錢女有用

之前用日版用咗個試用，頭先用港版整月費又有得試用，用完即刻cut咗佢先

你係邊個,你地成日改名

六

真?

六大?

兩萬+到手

想借隻有破吸或者屬吸嘅tifa用一用
要用7x6過宙斯 萬分感激

仲用緊水暗魔女 入黑百合 繼破吸
完場仲有40秒

入左中級
邊諗到8周年咁孤寒三揀一
送哂三樣都唔過份啦

差啲要再打過

石都要抽 抽你山本老母個閪咩
我唔要80石 我要個個都同我一樣得8石

8周年都咁姑寒 合作又垃圾

啱

望住人地80石,自己得8石真係
一係你就好似GBF咁,如果你前9日都中8石,最尾一日必定中80就差唔多

打錯左中級，中左神殺狗